中國最新研究 英、法、德、日、韓語都只是漢語的「方言」

〔即時新聞／綜合報導〕中國學者杜鋼建、諸玄識等人於7月發表的最新學術報告指出，其實整個西方文化都源自於中國古代的華夏文明，就連英語、法語、德語、日語、韓語都只是漢語的「方言」，強調「全世界本來就是一家親」。

據《新浪網》報導，「世界文明研究促進會」副會長兼秘書長翟桂鋆受訪時表示，英語的「表意」與漢語的「含義」相近。他舉例，黃色是秋天落葉的顏色，因此在英語裡就叫「葉落」（yellow）；心臟是人體最核心的器官，因此英語就是「核的」（heart）。翟桂鋆認為，這說明了英語其實就類似於中國的「方言」。而英語參照漢語「改造」完成之後，法語、德語、俄語等語言也都參照漢語及英語進行改造。

翟桂鋆指出，英籍華裔的諸玄識教授研究更說明了整個西方文明皆來自於華夏文化，例如15世紀以前的歐洲其實「沒有歷史」，西方面對源遠流長的中國歷史而「自慚形穢」，因而參照中國歷史「臆造」了古埃及、希臘、羅馬文明。

翟桂鋆強調，在杜鋼建教授等人的「感召」下，「世界文明起源研究促進會」已在美國、加拿大、英國、泰國、南韓、馬達加斯加等國陸續成立，希望「恢復」世界文明史原有的面貌，不應讓「西方偽史阻礙中華民族的文化復興」。

中国正式統一全球

戇撚鳩

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

咁都可以打飛機。

bus 巴士
taxi 的士

支那近平 仲未訓醒

將呢篇喺twitter廣傳，等人知道中國嘅荒謬

〔即時新聞／綜合報導〕中國學者杜鋼建、諸玄識等人於7月發表的最新學術報告指出，其實整個中國文化都源自於西方文明，就連英語、法語、德語、日語、韓語都只是英語的「方言」，強調「全世界本來就是一家親」。

據《新浪網》報導，「世界文明研究促進會」副會長兼秘書長翟桂鋆受訪時表示，漢語的「表意」與英語的「含義」相近。他舉例，黃色是秋天落葉的顏色，因此在漢語裡就叫「yellow」（葉落）；心臟是人體最核心的器官，因此漢語就是「heart」（核的）。翟桂鋆認為，這說明了漢語其實就類似於美國的「方言」。而漢語參照英語「改造」完成之後，法語、德語、俄語等語言也都參照漢語及英語進行改造。

翟桂鋆指出，英籍華裔的諸玄識教授研究更說明了整個華夏文化皆來自於西方文明，例如15世紀以前的中國其實「沒有歷史」，中國面對源遠流長的西方歷史而「自慚形穢」，因而參照西方歷史「臆造」了古埃及、希臘、羅馬文明。

翟桂鋆強調，在杜鋼建教授等人的「感召」下，「世界文明起源研究促進會」已在美國、加拿大、英國、泰國、南韓、馬達加斯加等國陸續成立，希望「恢復」世界文明史原有的面貌，不應讓「中國偽史阻礙西方民族的文化復興」。

#chinazi

仲以為老納開post

人類史上最大的騙局——美國根本不存在

移民美國的申請再一次被駁回，而且這事兒還讓父親知道了。
: 父親是個老憤青，盲目的愛國者，從小教育我忠黨、愛國，在他眼裡我嚮往美國的想
: 法，就是不折不扣的叛國。這也許是他的職業病，多年從事國家保密工作的父親，需要這
: 種極端的愛國素質。
: 「叛徒！」一回到家，就聽到父親刺耳的吼叫。
: 「我有選擇國籍的權力！」我的聲音中透著倔強。
: 「叛徒。」父親的聲音降低了幾個分貝，但依然刺耳。
: 「我說中國有什麼好？」我大聲與父親叫板，要知道這需要極大的勇氣。「我就是要
: 離開這個狗屁國家。房價高，社會福利差，貪官遍地抓，我就不知道這個國家有什麼理由
: 讓你如此愛它？」
: 「放屁，一派胡言，你知道什麼？」
: 「我怎麼不知道？我什麼都知道，你以為我還是小孩子嗎？我已經二十六歲了，我有
: 選擇權！這個國家已經爛到根了，我就是要去美國！」
: 「放屁！根本就沒有美國！」父親突然站了起來，但又似乎意識到了什麼猛然坐下，
: 整個人陷入一種沉思狀。
: 「真相？」我糊塗了，但看父親樣子並沒有開玩笑的意思，而且父親是黨員，黨員從不兒
: 戲。我等待著父親接下來的說詞。
: 「你已經二十六歲了，有些事情是時候讓你知道了。這個世界上根本就沒有美國這個
: 國家，事實上不光美國，包括但不限於，日本、韓國、英國、法國、意大利，等所有你知
: 道的這些國家都不存在。一切都是編造出來的！」
: 我沒有做聲，雖然我知道身為黨員的父親從不兒戲，但我也一時間無法接受並相信父
: 親的這番言論，只是呆呆地看著他繼續把話說完。
: 「我知道你無法一時間相信這個事實，當年你爺爺告訴我真相的時候，我也如你現在
: 的表情一樣。」父親深吸一口氣，彷彿需要足夠的勇氣才能繼續把下面的話說完，我就這
: 麼看著父親，心跳都聽得見。「是的，美國，不，是所有的中國以外的國家都是政府編造
: 的謊言，目的是，激勵起中國人的進取之心，中國需要一個強大的幻想競爭對手，中華民
: 族才能實現真正的偉大復興！」
: 「可——可我有朋友真得去過美國啊，美國是存在的！」
: 「傻孩子，那都是中國建造的。中國投入了大量的人力物力，製造了美國還有其他國
: 家！就是為了讓全國人民都相信這是真的！」父親說著，眼睛裡閃爍著淚花。
: 「啊，怪不得美國欠了中國那麼多錢！」
: 「你以為呢？要不然中國為什麼給美國那麼多的錢？新聞報出來的是中國持有美國上
: 萬億國債，其實真實數字十倍都不止。美國是中國境外最大的省之一。」
: 「省？」
: 「是的，美利堅省！其實早在1949年的時候中國已經統治了大半個地球，但偉大的領
: 袖卻沒有將這一消息公之於眾，因為中華民族必須要樹立無數個競爭對手才可以實現真正
: 的進步，若人民知道了這一消息，還有什麼動力繼續推進中華民族的復興呢？政府用心良
: 苦啊！」
: 「那你的意思是說美國二戰之後之所以迅速成為世界第一大國，其實是中國建設的？」
: 「是的。不光美國！偉大領袖早在建國之初就提出了『十五年趕超英美』這一宏偉目
: 標，其實早在這個目標提出之前，中國就已經超越了。後來的英美省都是中國在建設。」
: 「可——可，中國哪來如此之大的財力物力呢？」
: 父親微微一笑說道：「你見過中國的財政收入真正透明地公開過嗎？」
: 「沒有。」
: 「那你憑什麼說中國沒這個能力呢？我告訴你，政府之所以不公開財政收入或者說不
: 真正公開財政收入是有目的。你知道我們每年交得稅，救災捐得款，上學交得費，看病花
: 得錢，都幹嗎用了嗎？」
: 「不是讓貪官都貪去買車，買房，包養情婦去了嗎？」
: 「一派胡言！中國根本沒有貪官！」
: 「沒有貪官？那每年國家反腐打掉的那些肥頭大耳的傢伙們是干嘛的？」
: 「都是演員！他們是真正值得敬佩的人！必須有人做出犧牲，才能掩蓋這個美麗的謊
: 言！」父親說著長嘆了一口氣。
: 「怪不得他們個個長得就像貪官！」
: 「廢話，演員當然要專業，找個正人君子長相的來演，會引起公眾懷疑。」父親義正
: 言辭地說。
: 「那這些演員最後都去哪了呢？」
: 「朝鮮，那個天堂一樣的國家。這是對他們忍辱負重的最大獎勵！」
: 「難道有朝鮮這個國家嗎？」
: 「當然有！」父親雙眼目視前方，彷彿在看到了什麼，眼球都在放著光！臉上全是敬
: 仰！「朝鮮是最偉大的國家！孩子，你記住，這個世界上現今為止只有，中國、朝鮮、巴
: 基斯坦、伊朗、古巴這幾個國家了。之前還有阿富汗、伊拉克、利比亞等國，但這些國家
: 近些年來都相繼被強大的中國推翻了。」
: 「不是被美國嗎？」
: 「廢話，美國不就是中國嗎？」
: 「哦，對！」我立即糾正了自己這個愚蠢的錯誤。「那朝鮮似乎不如中國啊。」
: 「別胡說，朝鮮比中國強大多了。中國只是統治了除朝鮮以外的世界，朝鮮根本不屑
: 於統治世界，因為他們早就統治了宇宙，你所瞭解到的是1969年美國人首次登上月球，美
: 國即中國，也就是說中國在1969年登月……」
: 「那你的意思朝鮮比這個時間還要更早？」我有點迫不及待打斷了父親的話。
: 「朝鮮根本就不用登月！因為月球就是朝鮮造的！」父親的聲音變得哽咽，目光中閃
: 爍著敬畏。「早在上億年前，朝鮮就統治了地球，這個神一樣的民族建造了月球，目的是
: 為了幫地球抵禦其他行星可能對地球的撞擊，一旦有其他行星撞擊地球，月球就會在那個
: 行星撞擊地球之前為地球擋住一劫。這樣的事情恐龍時代發生了一回，朝鮮人不會讓其發
: 生第二次。」
: 「那也就是說，朝鮮人拯救了地球？」
: 「1999年和2012年兩次被人類認為的世界末日之所以沒發生，知道為什麼嗎？」
: 「因為朝鮮？」
: 「聰明！就在距離瑪雅預言的2012年世界末日的前幾天朝鮮發射了光明星3號衛星，
: 你認為是巧合嗎？」
: 「肯定不是！朝鮮真偉大！」
: 「是的。我們還停留在民族復興的階段，朝鮮早就為人類做了不少事兒了！我們的差
: 距還很大！」
: 說到這裡，我心中有種莫名的興奮感，這種興奮感宛如上世紀70年底初紅衛兵見到毛主席
: 一樣興奮。我對父親說：「我決定了，我要移民朝鮮！你覺得我是一個合格的演員嗎？」

邊個想同支那人家親

唔關共產黨事law

點解條友咁垃圾會攞到英籍

咁真正既漢語係點

唔係普通話

ham 鹹的
shop 商鋪
bread 飽的
love 那婦
book 補課
又成最後贏家

所以「支那」漢語係咩？

呢個時候就英藉華裔，唔係中國人

鑊 wok
白菜 pak choi
點心 dim sum
好耐無見 long time no see

痴撚線班人真係愛國愛到傻撚埋

On9 = 戇鳩

葉字係入聲

中國人終於肯學韓國人果套